飲蛋白粉飲到係咁放屁

係咪姐係呢隻粉唔岩我？

正常

夜晚係接住咁放，有時仲好臭

試下whey isolate 會唔會好啲

應該有腸胃敏感反應
轉第隻粉

搭半個鐘車 無間斷咁放 痴撚線

飲開個隻isolate 同 casein 都冇問題，唔會痾屁，正常排便，肌肉硬左仲firm左

望到字都覺得臭

飲緊邊隻
多數係因為乳糖敏感，之前試新粉敏感屙爛屎
ON gold standard 少聽人講飲咗肚痛/爆瘡

飲開邊隻咁誇張？我都冇試過咁

BB飯奶粉都係咁放P

BB飲奶粉都係咁放P

你對乳糖敏感 天生
飲isolated 佢再過濾 純好多

正常飲唔會放屁，你灌入肛門就難講

之前食DHC都係咁

打錯 ， DNG

呢啲蛋白屁真係臭到仆街 好心你就塞住個屎眼

練下括約肌